\documentclass{labor}

\input{../resources/preamble}

\setgov{Министерство образования и науки Российской Федерации}
\setuniver{ФГБОУ ВПО <<СЫКТЫВКАРСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ>>}

\setlabor{Лаборатория оптики}
\setlabname{Дисперсия призмы}
\setlabcolon{Дисперсия призмы}
\setlabnum{5}

\setcity{Сыктывкар}
\setyear{2013}

\begin{document}

\input{../resources/hypen}

\maketitle

\include{labortext}	% Текст работы

\clearpage
\input{../resources/referenses} % Список литературы
\addcontentsline{toc}{section}{ЛИТЕРАТУРА}

\end{document}
